只有頑強 明日路縱會更徬徨

疲倦慣了再沒感覺 別再可惜計較什麼

有無beyond 撚

咁岩都聽緊呢首歌

真？好撚sad呢首
不過真係好鍾意

前路沒有指引

期望暴雨飄去 便會衝開命運困鎖

WO

真 每當有野諗唔通就會聽呢首歌
簡直唱出我心聲

廣東歌真係無一首比呢首更到肉

始終上路過

其實你與昨日的我 活到今天變化甚多

夢想有日達成 找到心底夢想的世界 終可見

識波，呢句最正

我都最鍾意呢句
但其實成首都字字珠璣